呢排見到獻世派搞埋d支持國安法街站，真係眼怨

今日行過見到d垃圾獻世派係度搞街站支持國安法
本身都嬲嬲地
但睇咗陣都唔見有乜人簽名
心諗其實佢地都係做下show最後老作個數交差騎劫民意啫

忽發奇想
如果d泛民識玩嘅
應該24小時捕住佢地幾時係邊開街站， 然後係個街站隔離即刻開返個「反國安法街站」。相信到時大把路過嘅黃絲都會路見不平，拔j相助,排隊簽名，形成敵寡我眾強烈對比。最好做返d record,拍返幾張相，甚至做埋縮時錄影compare 2檔嘅生意（當然要打返格仔保障返隱私）

最後等班獻世派公佈支持國安法嘅數字然後我地先公佈反國安法嘅數字，
(呢點我都係跟毅進仔嘅毅進制學野，暫稱。反毅進制)
[red]佢嗌200萬，我地就嗌400萬，反正都係老作，大家鬥吹，騎劫返個民意。at least個垃圾政府冇得話有大多數市民簽名支持。

雖然可能d獻世會質疑你個數字，數字有得呃人，但片就冇得呃人。仲可以比段片比佢睇串返佢轉頭
「睇勻成段片，200萬人就唔見啦，200慢人都勉強數到嘅」叫返佢拎證據出嚟

我只係想講一句
[size=5]想要贏一個極撚無恥嘅敵人，其中一個方法，就要比佢更撚無恥。

[size=3]ps 佢地之前真係夠膽死整段片話已經有200萬人支持23條(但段片連1000views都冇)(慎入）

同埋呢個方法仲有個好處係，2檔係隔離，同一個場，d狗如果淨係搞我地唔搞佢地，咁講唔過去，所以可能唔會搞我地

壞處就係d狗可能都唔理咁多，淨係搞9我地(執法不公,又可以make d noise)

如果泛民識玩去到今時今日都唔會爭取唔到民主la

巴打真唔知定假唔知
個個場都有狗睇
佢地開街站就得
你開？即刻掃啦

咪講咗囉，咁咪有畫面囉，咁咪有嘢Twitter 講囉

你未有畫面都比人帶走左啦make noise
明爭不如暗鬥啦

why not both?